喺香港可以點接觸poker?

以前有玩過pokerstar, 不過好似ban咗了
而家淨係得返可以同朋友玩live game
除咗澳門係咪冇乜機會玩到了?

HKPPA